其實放題系香港甘 hit ，系有原因

香港人又cheap 又缩骨 ，但又要貪威識食。對住個menu價錢左度右度，幾十蚊一碟野可能都要考慮一輪，又想吃好野，但又唔捨得洗錢，最後埋單，又要囖個計數機出來AA除，除玩之後有D人又賴數。

店鋪老細見大部分的香港人都系甘撚乞兒，所以就算啦，費事比你D人磨下磨下大屎忽大支野阻住人做生意，所以一個價錢放題比你班仆街自己想吃咩就咩，以香港人性格，梗系中午晚唔食，做埋sit up push up草埋一餐先叫抵食回本，所以放題D野食，比D cheap野cheap貨比你d人食。

如果有錢，都唔會去食放題，去一樣一樣點，先會吃到質素，無奈呢個香港市場要做呢D乞兒生意，所以先想個放題出來比你地食。

( Show Blocked User - TB皇妃靚姣蛇 )

甘你老母

系你老母個閪啊系
系你老母個老母個老母個閪啊系

痴撚線 外國仲多放題啦 講縮骨香港未夠班 外國個d放題又豐富又平 計返仲平過香港 一樣咁hit 其實樓主係咪on9仔黎架 見識下世界先講 未有機會出走外國就走去搜集下資料先啦 再唔係樓主仲撚縮骨為左5毛錢係度出d on9笑死人既post

得5毛錢人工係咁上下啦 撚有錢出國

外國係邊到

台灣 泰國都興

美國 等等

香港物價咁高,唔計過仲得了?

你又知人地攞住個Menu係度計錢？太多選擇度下食咩咋下話

你又知人地攞住個Menu係度錢？太多選擇度下食咩咋下話

利申（每次食前會跑10k)

有啲五星級酒店如半島都有自助餐
邊忽cheap？

唔會話你錯得哂。但你係連登咁講就一定錯先

其實有邊個唔會咁？